實時，有冇人依家喺機場入唔到去

1手
如果你已經喺機場
去巴士總站
搵個入口講得出航班編號話接機就入到去

唔好黑衫，唔好戴口罩

是旦講一班2個鐘內嘅航機編號就得

自己check

PUSH

推

自推

推推推推推推推推推

請廣傳

推

求F7

.

好多人仲係機場出面，快入嚟

現場應該有50人喺出面，我入咗去唔敢出番去

入到嚟係可以合法集會，加油呀

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

仲有冇人喺出面入唔到？